波叔支持區

係你班仆街話唔好全民派錢
而家求仁得仁